批鬥龍門得咁犀利嘅？對家笑緊你啊

咁有心機批鬥同路人，

不如用呢啲心機做下文宣？

#龍門斂財四人幫
#如果我或任何有關人等俾人斬就係張俊傑做嘅
#請各谷友密切留意
#求手足在天之靈保佑我一定要拆穿呢個食你哋人血饅頭嘅仆街張俊傑😢🙏🏻

已FC。所有龍門收到嘅捐款，包括捐款箱現金 (六間分店每日收三、四萬 ，每個月最少收一百萬現金)、現金券、和你宵利潤（每日十萬八萬，搞咗九日）、團年飯家長捐款 （最少三十萬）。另外仲有賣盤菜、五大曲奇、六大糕點、手作嘅收入，當然唔好忘記，就係饅頭將最新大計:二十萬隻糭要cap 一千萬，全部嘅呢啲收入，都係交俾資源中心處，聲稱係用嚟幫年青人幫手足嘅。

所有收益直接交由龍門資源中心管理。而可以經手呢筆巨款嘅人，只有四個，佢哋分別係：

張俊傑
張俊傑女友
張俊傑好兄弟
張俊傑好兄弟個老婆婷姐

除咗呢四個人之外，冇任何人可以接觸款項，亦只有呢四個人可以操控款項去向。

冇錯，全香港，超過一半黃圈都可能捐過俾佢嘅龍門冰室，粗略估計，由張俊傑走紅呢半年以來，超過一千萬嘅捐款+收益，只係由四個自己人負責處置，無人監察無人問責，從來冇透露過收咗幾多、用咗幾多、用咗響邊。亦即係話，收返嚟嘅錢，呢四個人無論點用，用响邊，都唔會有人知、唔會有人過問。

呢四個人之中，除咗張俊傑女友係淺黃之外，其餘全部從來都冇去過任何反送中遊行、冇參與過任何抗爭活動，更加遑論係手足。而偏偏就係呢幾個連黃都稱唔上嘅老屎忽，操控住龍門收返嚟嘅巨額捐款。冇任何手足、冇任何年青人，知道龍門捐款嘅去向。

資源中心最開始嗰陣請返黎果班辛辛苦苦建立中心嘅手足，見完傳媒開完荒之後，已經全部變Condom，全數被張俊傑辭退，換上自己人幫手管理。只係剩返一個Yo，張俊傑幫佢俾咗兩萬蚊學費，佢已經埋咗張俊傑堆，做咗饅頭張嘅心腹。

張俊傑女友係辭去全職會計師嘅工作，響資源中心幫張俊傑手嘅。明明可以請年青人負責嘅工作，點解要炒晒班開荒牛admin，然後叫自己女友辭去高薪厚職幫佢手？咪就係搵自己人嚟齊齊斂財囉。球證、旁聽全部都係張俊傑嘅人，點夠佢玩？

另外一個小插曲，響龍門團年飯當晚，唔止一個人親眼目睹，家長捐咗一個全新嘅銀包，裏面有張$500紙，婷姐當眾將張$500紙抽咗出嚟自己袋走咗。呢啲人當眾都可以咁肆無忌憚，你話佢哋閂埋門，會將啲捐款點處置？

img]

張俊傑最近宣布開咗一間Limited by Guarantee分司➡️
亦即係話，由而家開始，張俊傑可以同星火同612一樣，光明正大咁收取大額捐款。唯一嘅分別係，張俊傑只要一句「啱嘅就做，不作解釋」就無需向公眾作任何交代到底收咗幾多錢，用咗幾多錢，啲錢用左去邊。而所有收返嚟嘅捐款，四人幫可以响冇任何監察機制之下，任意操控。Btw，呢間公司嘅持有人係婷姐。

冇團隊、冇包括手足、冇包括年青人，只有四個自己人兩對couple唯威喂私相授受。點解可以就咁將巨額款項，交俾嗰四個人？點解可以就咁就俾佢成為同星火同612齊名嘅捐款平台？仲要係當中有三個連名都唔知係乜人嚟嘅？！

龍門支持者們，求下你哋唔好再做荷蘭叻，我懇求你哋，就當係代手足在天之靈問個清楚明，就算你哋再相信張俊傑，係咪最少應該叫埋另外三個人一齊企出嚟驗明正身先？都唔使佢哋交代收咗幾錢同啲錢去咗邊住嘞，資源中心係正當公司，呢四個人係公司高層，一齊企出嚟，同大家打個招呼，高叫一句五大訴求、缺一不可。佢哋光明正大咁收咗一千幾百萬，要佢哋企出嚟光明正大咁同大家見個面，等捐咗錢嘅你哋知道，到底姓甚名誰係咩人嚟負責你哋所有嘅捐款及義賣收益，應該係非常合理嘅要求，我諗唔到張俊傑有乜理由拒絕。

張俊傑，係光明磊落、係問心無愧，對得起手足在天之靈嘅，就唔好撚再縮啦！請連同其他三個全權負責處理捐款及收益嘅資源中心高層，光明正大咁企出嚟面對公眾！

幫幫手Report 到呢條人西分化撚收皮

但佢哋已成功令好多Page 收咗皮， 我哋要合力

請問啲對話內容係邊到得嚟？
睇開求驗的話都知好多嘢冇來源嘅話就咩人都作得出
都係個句，而家核爆咩？又話唔割嘅？

我個人認為，如果你feel到有問題，可以唔食，但批鬥就免了，倒不如你花呢啲時間做更有用嘅事

另外你話你已FC，敢問你點FC嘅呢？你會唔會有Source提供到呢？定係係都只係Copy and Paste?

呢條友剩係識狙擊龍門㗎渣，我估9成係d pr公司

澄清埋都繼續抹黑，手法同藍屍相似